\documentclass{edtkdoc}%
\usepackage{graphicx}%
\usepackage{draftcopy}%
\usepackage{pdfpages}%
\gdef\xSOURCE{BUR}
\usepackage{ragged2e}%
\usepackage{enumitem}%
\usepackage{amssymb}%
\justifying%
\chead{\FondDevCourBur}%

\addfooter{\pdpVDCAdh}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%ANI-1-Courrier d'alert de radiation des bénéficiaire %%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ANIUN}
{
	\setlength{\parskip}{10pt}

        \cherAdherent{\civDest},\\%
  	
Nous accusons réception de votre courrier du \DATECOUR \ relatif à votre demande de radiation de bénéficiaire(s) et nous sommes au regret d'apprendre qu'il(s) souhaite(nt) quitter \ifthenelse{\equal{\ER}{MNT}}{la \ER}{\ER}.

Cette demande étant motivée par l'affiliation prochaine de ce(s) bénéficiaire(s) à un contrat collectif obligatoire, nous tenons à vous informer des possibilités, s'ils le souhaitent, de conserver leur statut d'ayant(s)-droit sur votre contrat \ER. Ainsi, nous les invitons à consulter les modalités du contrat collectif, celles-ci peuvent en effet prévoir \textbf{des cas de dispense,} notamment :
   \begin{itemize}
    \item Si le contrat de complémentaire santé obligatoire a été mis en place via une décision unilatérale de l'employeur et si ce contrat n'est pas financé à 100 \% par celui-ci, vous pouvez refuser de vous y affilier. \textbf{Si tel est le cas pour votre bénéficiaire, il peut faire valoir ce droit de dispense auprès de son employeur afin de rester ayant-droit de votre contrat \ER}.
    \ifthenelse{\equal{\LABEL}{1}}{\item  Si les conditions du contrat de complémentaire santé obligatoire prévoient un cas de dispense d'affiliation pour les salariés bénéficiant d'un contrat éligible à une participation de l'employeur (tel que prévu par le décret n° 2011-1474), \textbf{ce cas de dispense peut être invoqué puisque votre bénéficiaire dispose de la qualité d'ayant-droit sur votre contrat MNT qui est labellisé et donc éligible à cette participation.}}{}
    \end{itemize}
Nous vous rappelons qu'en renonçant à l'affiliation de votre (vos) bénéficiaire(s) sur votre contrat santé, vous risquez de perdre certains des avantages offerts par \ifthenelse{\equal{\ER}{MNT}}{la \ER}{\ER} \ à l'ensemble de ses adhérents :
    \begin{itemize}
    \item une réduction de cotisation de \textbf{50 \% pour votre 2e enfant} et gratuité à partir du 3e ;
    \ifthenelse{\equal{\ER}{MNT}}{\item 10 \% ou 20 \% de minoration de cotisation en cas de revenus modestes ;}{}
    \item l'arrêt de l'augmentation des cotisations liées à l'âge \textbf{à partir de 68 ans.}
    \end{itemize}

\textbf{Sans réponse de votre part sous 8 jours suivant la date de ce courrier, votre demande de résiliation sera prise en compte.} Cependant, si vous souhaitez conserver votre contrat \ER \ ou pour toute question, nous vous invitons à contacter votre conseiller \ER \ qui vous apportera des réponses personnalisées :%
    \PARAFIXDEUX%
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%ANI-1-Courrier d'alert de résiliation%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ANIDEUX}
{
	\setlength{\parskip}{10pt}

        \cherAdherent{\civDest},\\%
  	
Nous accusons réception de votre courrier du \DATECOUR \ relatif à votre demande de résiliation et nous sommes au regret d'apprendre que vous souhaitez quitter \ifthenelse{\equal{\ER}{MNT}}{la \ER}{\ER}.

Votre demande de résiliation étant motivée par votre affiliation prochaine à un contrat collectif obligatoire \ifthenelse{\equal{\ER}{MNT}}{mis en place par l'employeur de votre conjoint}{mis en place par votre employeur ou celui de votre conjoint}, nous tenons à vous informer des possibilités, si vous le souhaitez, de conserver votre contrat \ER. Ainsi, nous vous invitons à consulter les modalités du contrat collectif, celles-ci peuvent en effet prévoir \textbf{des cas de dispense,} notamment :
    \begin{itemize}
    \item Si le contrat de complémentaire santé obligatoire a été mis en place via une décision unilatérale de l'employeur et si ce contrat n'est pas financé à 100 \% par celui-ci, vous pouvez refuser de vous y affilier. \textbf{Si tel est votre cas, vous pouvez faire valoir ce cas de dispense auprès de \ifthenelse{\equal{\ER}{MNT}}{l'employeur de votre conjoint}{votre employeur ou celui de votre conjoint} afin de conserver votre contrat \ER}.
    \ifthenelse{\equal{\LABEL}{1}}{\item  Si les conditions du contrat de complémentaire santé obligatoire prévoient un cas de dispense d'affiliation pour les salariés bénéficiant d'un contrat éligible à une participation de l'employeur (tel que prévu par le décret n° 2011-1474), \textbf{vous pouvez invoquer ce cas de dispense puisque votre contrat MNT est labellisé et donc éligible à cette participation.}}{}
    \end{itemize}
Nous vous rappelons qu'en renonçant à votre contrat santé \ER :
    \begin{itemize}
    \ifthenelse{\equal{\LABEL}{1}}{\item vous perdez la participation de votre employeur (si ce dispositif existe dans votre collectivité), dont vous pouvez bénéficier du fait de la labellisation de la complémentaire santé MNT ;}{}%
    \ifthenelse{\equal{\LABEL}{1}}{\item vous vous exposez à une majoration de 2 \% de la cotisation par année non cotisée à un contrat labellisé, et ce quel que soit l'organisme assureur, si vous décidiez de retourner sur un tel contrat ;}{}%
    \item vous perdez tous les avantages offerts par \ifthenelse{\equal{\ER}{MNT}}{la \ER}{\ER} \ à l'ensemble de ses adhérents : une réduction de cotisation de 50 \% pour votre 2e enfant et la gratuité à partir du 3e\ifthenelse{\equal{\ER}{MNT}}{, 10 \% ou 20\% de \textbf{réduction sur votre cotisation} en cas de revenus modestes }{ }et l'arrêt de l'augmentation de vos cotisations liées à l'âge \textbf{à partir de 68 ans.}%
    \end{itemize}

\textbf{Sans réponse de votre part sous 8 jours suivant la date de ce courrier, votre demande de résiliation sera prise en compte.} Cependant, si vous souhaitez conserver votre contrat \ER \ ou pour toute question, nous vous invitons à contacter votre conseiller \ER \ qui vous apportera des réponses personnalisées : %
    \PARAFIXDEUX%
}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%RES13-Courrier de refus de résiliation%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\RESTREIZE}
{
	\setlength{\parskip}{10pt}

        \cherAdherent{\civDest},\\%
  	
Nous accusons réception de votre courrier du \DATECOUR \ relatif à votre demande de résiliation et nous sommes au regret d'apprendre que vous souhaitez quitter \ifthenelse{\equal{\ER}{MNT}}{la \ER}{\ER}.

Cependant, nous vous informons que \textbf{nous ne pouvons pas accepter votre radiation} au \DATERESUL.

En effet, votre demande a été réalisée hors délai et nous ne pouvons donc pas lui donner une suite favorable sachant que votre affiliation prochaine à un contrat collectif obligatoire \ifthenelse{\equal{\ER}{MNT}}{mis en place par l'employeur de votre conjoint}{mis en place par votre employeur ou celui de votre conjoint} ne constitue pas un motif de résiliation au titre du règlement mutualiste de \ifthenelse{\equal{\ER}{MNT}}{la \ER}{\ER}.

Par ailleurs, nous tenons à vous informer que, malgré le caractère obligatoire du contrat mis en place par votre employeur ou celui de votre conjoint, des cas de dispense peuvent avoir été prévus par ce contrat, notamment :
    \begin{itemize}
    \item Si le contrat de complémentaire santé obligatoire a été mis en place via une décision unilatérale de l'employeur et si ce contrat n'est pas financé à 100 \% par celui-ci, vous pouvez refuser de vous y affilier. \textbf{Si tel est votre cas, vous pouvez faire valoir ce cas de dispense auprès de \ifthenelse{\equal{\ER}{MNT}}{l'employeur de votre conjoint}{votre employeur ou celui de votre conjoint} afin de conserver votre contrat \ER}.
    \ifthenelse{\equal{\LABEL}{1}}{\item Si les conditions du contrat de complémentaire santé obligatoire prévoient un cas de dispense d'affiliation pour les salariés bénéficiant d'un contrat éligible à une participation de l'employeur (tel que prévu par le décret n° 2011-1474), \textbf{vous pouvez invoquer ce cas de dispense puisque votre contrat MNT est labellisé et donc éligible à cette participation.}}{}
    \end{itemize}
Si vous souhaitez tout de même maintenir votre demande pour l'année \ANNEEUN, veuillez nous envoyer un courrier en recommandé avec accusé de réception, au plus tard le 31/10/\ANNEE.

Nous vous invitons à consulter notre site \textcolor{blue}{\url{www.masante-monbudget.fr}} et nous vous rappelons que votre \agence{} reste à votre disposition au :\\ %
    \PARAFIXDEUX%
}


%%%%%%%%%%%%%%PARAFIXDEUX%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\PARAFIXDEUX}
{
%%%%%%%%IMAGE POUR LE NUMERO DE TELEPHONE%%%%%%%%%%
\centerline{\includegraphics{Logo_ecofil.jpg}}\\ %
\politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}\\%
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%PIED DE PAGE%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\BASDEPAGE}
{
\ifdefined\AfficheNote%
	\begin{textblock*}{\textwidth}(40pt,760pt)
      \footnotesize
      \textit{* Ce refus ne vaut que pour l'assuré principal du contrat, la radiation des éventuels bénéficiaires sera prise en compte au plus tôt le premier jour du mois suivant la réception de la demande de résiliation (cf. art. 23 du règlement mutualiste).}%

	\end{textblock*}%
\fi%
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% MISE EN FORME DES COURRIERS%%%%%%%%%%%
\begin{document}%
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%
\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}%
\newcommand{\DEBUT}{}

\newcommand{\COURRIER}{
  \normalsize
  \edToAddrList{DADDR}
       
  \cartoucheAdhDate{\No contrat : \NUMCTR \\
		\ifdefined\NUMABA
			\No adhérent : \NUMABA \\
		\fi
		Objet : \textbf{\OBJETUN} \\%
		\OBJETDEUX%
                }{Le \DATEEDT}%

  \LETTRE%
}%
\newcommand{\FINDOC}{
 \BASDEPAGE
}

\input{CRB-EACEX3R.txt}

\end{document}
